到咗今日，仲要跟傳統習俗做人？

話說老豆聽日舊曆正日生日，但佢今日先講（我淨係記新曆），要我聽晚一齊出街食，但我唔知一早約咗人，佢要我推，但我話不如過兩日先食，因為家姐聽晚都要返工食唔到，佢就話傳統習俗唔可以延遲，一係正日一係就提早。然後佢就話咁算啦唔好食啦。

其實齊人唔係仲重要過啲冇根據嘅傳統習俗咩？點解唔可以改變一下，令大家都開心？

利申，平時同老豆好friend，諗住補鑊送大禮再陪佢多啲。

你老豆唔係你呀！尊重下你老豆d觀念得唔得？

生日飯齊人應該會好啲？

跟舊曆唔係太傳統遮

正日點都要同佢過左先。後邊再搵家姐一齊補份大禮物啦！你以後會明！

過兩日食唔係唔得，同傳統無關，係唔開心啫

朋友定屋企人重要啲自己諗啦
已經唔係傳唔傳統嘅問題
你老豆開到聲都咁唔比面

生日真係冇延遲依樣野